（創意救港）如何阻止527國歌法？

全民放臭魚 食榴櫣 臭豆腐 倒瀉蝦醬 釣到魚又唔記得拎走 臭足36小時

倒瀉籮蟹 蟲 等動物 讓動物聲音進入立法會

上面拋磚引玉

單純勇武 我諗好難阻止

其實都係唯有複製612勇武先得
就算今次係要比上次更捨命搏都無辦法
泛民議員都最好覺醒埋臘架餐入立會痛毆班食蕉
如果佢哋真係斗膽到call狗入立會嘅話叛軍再係外圍裡應外合反包

你以上講個啲都要係要泛民議員做 呢個時勢叛軍已經再無可能用任何方式入到立法會
泛民議員搞得呢啲小動作倒不如勇武埋一份

飯民唔會啦
當年反服貿民進黨自己都唔夠膽做嘢
先至有時代力量介入占領立法院

停電

重有無

無論點都好 我覺得我地要去左金鐘先

我都覺得係

港島應該幾危險，所有物理行動都係下策

先元朗，荃灣，葵涌 但不宣久留
之後高鐵

報位後分散到就直去西環 A線
西環預計會有大量環擊 （狗嫂同音炮）
同時間炮台山位置要ready
係西環退東之時炮台山西邊夾撃直入金鐘

重checking 即係代表去唔到，九龍半島同新界就變主線 B線
之後發夢發到呢堆嘢就扎醒咗

大家也可以想想
是526而不是527

香港人依一刻對國歌法真係wfc
預左哥日少人咁搞啦
如果想人數取勝
要考量埋條橋係唔係eye-catching

push

上次612係因為block曬附近嘅路 啲議員入唔到去立法會開會

守城game 有無玩過呀
條守線梗係愈遠愈好啦 仲政總

首先係要盡快開始不停宣傳反國歌法，我記得上年69好似都用咗一兩個星期嚟不停宣傳。
我覺得行動方面可以20號左右再諗，但係國歌法啲壞處嗰啲差唔多開始要周圍文宣。

盡力複製啦
或者等啲議員入咗去之後再裡應外合都得
如果真係外圍頂唔住第一波popo attack嘅話就暫時退走 等班議員入曬去之後再反包多次

太早去到
叛軍同警犬戰鬥時間越耐越不利
全部叛軍戰士嘅性質都係shock troops
短時間內乘勢敵方防守薄弱位
時間一長拉鋸戰裝備劣勢必定兵敗如山倒

我個人認為建制派議員住址幾有用.
可以問候下佢地身分狀況

今次好難再612,成個金鐘唔準進入